# Портал управления энергией

Для запуска пректа в режиме разработки запустить команду `npm start` и перейти в браузере
по адресу `http://localhost:4200/`. Приложение выполняет горячую перезагрузку в случае внесения изменений в файлы с исходным кодом.


## Сборка

Для "боевой" сборки запустить команду `ng build`. Файлы сборки будут созданы в директории `dist/` в корне проекта. 
